肥媽：出氣～～！！《我返工快樂》

劣作一首
加多咗啲音／字，要有人唱先表達到神韻

《我返工快樂》

呵.....呵.....我返工快樂

風勢多變 豈可盡如人意
你777嘅決定 都似係無乜意義
你迫我返工 要攀過山崖
沒有人敢講不滿 敢講不了解

X！出氣！

＊呵.....呵.....我返工快樂
呵.....呵.....我返工快樂

塌樹走遍 攀山跨海極度牙煙
要返工嘅決定 都係痛苦怨言
我擊退山竹 今晚7點要抵達

老X都要得嘅得嘅
得嘅得嘅得嘅得嘅得嘅
一定得！

X！出氣！＊

＊

要揾你出氣！
要揾你出氣！

出氣出氣出氣出氣出氣出氣出氣出氣….